[
    {
        "question": "Tiền thân của Đức Phật A Di Đà khi còn là vị vua tài đức Ngài tên là gì? (Câu 57)",
        "choice1": "Vua Tịnh Phạn",
        "choice2": "Vua Ba Tư Nặc",
        "choice3": "Vua Tần Bà Sa La",
        "choice4": "Vua Vô Tránh Niệm",
        "answer": "Vua Vô Tránh Niệm",
        "explanation": ""
    },
    {
        "question": "Khi đang tu hành, tỳ kheo Pháp Tạng phát ra bao nhiêu lời nguyện? (Câu 58)",
        "choice1": "49 lời nguyện.",
        "choice2": "21 lời nguyện.",
        "choice3": "48 lời nguyện.",
        "choice4": "12 lời nguyện.",
        "answer": "48 lời nguyện.",
        "explanation": ""
    },
    {
        "question": "Danh hiệu Phật A Di Đà có ý nghĩa là gì? (Câu 59)",
        "choice1": "Vô Lượng Thọ.",
        "choice2": "Vô Lượng Quang.",
        "choice3": "Vô Lượng Công Đức.",
        "choice4": "Đáp án a, b và c.",
        "answer": "Đáp án a, b và c.",
        "explanation": ""
    },
    {
        "question": "Cảnh giới Đức Phật A Di Đà gọi là gì? (Câu 60)",
        "choice1": "Cõi Tây Phương thế giới.",
        "choice2": "Cõi Cực lạc thế giới.",
        "choice3": "Cõi Tịnh độ thế giới.",
        "choice4": "Đáp a, b và c.",
        "answer": "Đáp a, b và c.",
        "explanation": ""
    },
    {
        "question": "Danh hiệu Phật A Di Đà, được vị Phật nào giới thiệu? (Câu 61)",
        "choice1": "Phật Dược Sư.",
        "choice2": "Phật Đa Bảo.",
        "choice3": "Phật Thích Ca Mâu Ni.",
        "choice4": "Phật Nhiên Đăng.",
        "answer": "Phật Thích Ca Mâu Ni.",
        "explanation": ""
    },
    {
        "question": "Cõi Tây phương Cực lạc được miêu tả như thế nào? (Câu 62)",
        "choice1": "Có hàng cây, mành lưới, lang can, toàn bằng trân bảo.",
        "choice2": "Có cát bằng vàng rồng, ao thất bảo, hoa sen báu.",
        "choice3": "Có chim thuyết pháp, nước bát công đức, thanh tịnh trang nghiêm.",
        "choice4": "Đáp án a, b và c.",
        "answer": "Đáp án a, b và c.",
        "explanation": ""
    },
    {
        "question": "Những điều kiện nào để vãng sanh về cõi Cực lạc? (Câu 63)",
        "choice1": "Nguyện vững vàng, không thối chuyển.",
        "choice2": "Niệm Phật liên tục, không dừng nghỉ.",
        "choice3": "Tin sâu, hạnh bền bỉ, nguyện vững vàng.",
        "choice4": "Tin theo Phật, làm việc thiện.",
        "answer": "Tin sâu, hạnh bền bỉ, nguyện vững vàng.",
        "explanation": ""
    },
    {
        "question": "Ba đức tin vãng sanh về Tịnh độ gồm những gì? (Câu 64)",
        "choice1": "Tin Phật, tin Pháp, tin Tăng.",
        "choice2": "Tin Phật, tin Pháp, tin Người.",
        "choice3": "Tin Phật, tin Pháp, tin Mình.",
        "choice4": "Đáp án a, b và c.",
        "answer": "Tin Phật, tin Pháp, tin Mình.",
        "explanation": ""
    },
    {
        "question": "Trì danh niệm Phật là gì? (Câu 65)",
        "choice1": "Là vâng giữ danh hiệu Phật.",
        "choice2": "Là niệm Phật liên tục, khi đi, đứng nằm, ngồi.",
        "choice3": "Là vừa lạy, vừa niệm Phật suốt không nghỉ.",
        "choice4": "Là vừa niệm Phật, vừa làm việc thiện.",
        "answer": "Là niệm Phật liên tục, khi đi, đứng nằm, ngồi.",
        "explanation": ""
    },
    {
        "question": "Thật tướng niệm Phật là gì? (Câu 66)",
        "choice1": "Niệm Phật hợp nhất với chân tâm.",
        "choice2": "Niệm Phật đạt đến lý tánh tuyệt đối.",
        "choice3": "Niệm Phật đến vô niệm, nhứt tâm bất loạn, thành Phật.",
        "choice4": "Đáp án a, b và c.",
        "answer": "Đáp án a, b và c.",
        "explanation": ""
    },
    {
        "question": "Vì sao Phật tử nên thường niệm Phật Di Đà? (Câu 67)",
        "choice1": "Để chuyển hóa vọng tưởng điên đảo, không nghĩ điều xằng bậy.",
        "choice2": "Để cho tâm luôn được thanh tịnh an lạc.",
        "choice3": "Cầu sanh Tịnh độ.",
        "choice4": "Đáp án a, b và c.",
        "answer": "Đáp án a, b và c.",
        "explanation": ""
    },
    {
        "question": "Câu 'Chớ đợi đến già mới niệm Phật, mồ hoang nghĩa địa lắm kẻ thiếu niên' muốn khuyên Phật tử nên làm gì? (Câu 190)",
        "choice1": "Nên học theo sách Thánh hiền.",
        "choice2": "Nên hành trì một cách nghiêm mật.",
        "choice3": "Nên kiên tâm chớ chối bỏ trách nhiệm.",
        "choice4": "Nên biết vô thường chuyên cần niệm Phật.",
        "answer": "Nên biết vô thường chuyên cần niệm Phật.",
        "explanation": ""
    },
    {
        "question": "Vị Bồ tát nào thường nghe tiếng kêu khổ của chúng sanh? (Câu 146)",
        "choice1": "Bồ Tát Văn Thù Sư Lợi",
        "choice2": "Bồ tát Đại Thế Chí",
        "choice3": "Bồ tát Quán Thế Âm",
        "choice4": "Bồ Tát Phổ Hiền Vương.",
        "answer": "Bồ tát Quán Thế Âm",
        "explanation": ""
    }
]
